屌你老母 死獌狗

有咩問題

夠啦 係咪想我利球迷上翻水追住黎咬牙

百看不厭

屌你老母 死獌狗

怨婦

你講完就笑鳩人地講？

好到肉 猁狗就係呢種

無聊劣改

屌你老母死獌狗